突然間好想畀人打。

快點打柒我！

去龍和道隔離個變電站

好想打鳩人